搭車坐靚女格離真係好大壓力

驚臭到佢 驚佢笑鳩你

又驚佢啤自己 又驚迫到佢

下次真係寧願唔坐算
死毒撚應該四隻腳爬返屋企

咁你就唔好揀坐人隔離喇

好大壓力？你前世未見過女人？
當佢普通人咪得

利申 今日搭52X出九龍有靚女坐隔離
個身同個樣好似余香凝
同我同站落車 差d想抄佢牌

我無
有時係個靚女無留意格離坐左隻異形
唔小心坐落黎 但又唔好意思走
驚佢地跳樓

驚佢會對我一見鍾情

下次有女坐格離即刻打爆車玻璃跳落馬路再自殺 做鬼返去同位女士賠罪

諗多左其實人地可能根本就冇留意到你
反而你諗咁多做埋啲奇怪行為就真係會惹人注意

用3隻腳爬

沙仔 單身左幾多年啦

....

毒撚岀街就是罪